% Author:
% Yann Masson
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)

\sectionTitle{Formations}{\faGraduationCap}
\begin{scholarship}
  \scholarshipentry{Nov. 2020}{Dell VxRail. Dell VMware}
  \scholarshipentry{Déc. 2019}{Architecting on AWS. Global Knowledge, Paris}
  \scholarshipentry{Juin 2018}{Saltstack Salt avancé. Dawan, Bordeaux}
  \scholarshipentry{Mai 2018} {Mise en œuvre de Kubernetes. Objectif Libre, Paris}
  \scholarshipentry{Jan. 2016}{Openstack niveau 2, configuration et déploiement. Objectif Libre, Paris}
  \scholarshipentry{Nov. 2015}{Openstack niveau 1, utilisation. Objectif Libre, Paris}
  \scholarshipentry{Oct. 2014}{Cisco NX-OS, Nexus gamme 7k et 5k. Global Knowledge, Paris}
  \scholarshipentry{Sept. 2013}{Itil v3 fondamentaux. Orsys, Bordeaux. \textbf{Certifié Itil}}
  \scholarshipentry{Sept. 2012}{Linux administration avancée. Orsys, Toulouse}
  \scholarshipentry{Oct-Déc. 2008}{Réseaux et routage, Réseaux de Stockage, Baie de disk, Bladecenter,Dell, Virtualisation,Cisco, Brocade, Dell/EMC2, VMware. Thales France}
  \scholarshipentry{Nov. 2007}{Administration Windows2000 serveur. E.T.I.S, Orléans}
  \scholarshipentry{Oct-Nov. 2007}{Formation éléments actifs réseaux et intranets niveau 2. E.T.I.S, Orléans. \textbf{CCNA}}
  \scholarshipentry{Fév. 2007}{Formation éléments actifs réseaux niveau 1. E.T.I.S, Orléans}
%  \scholarshipentry{Juin 2002}{Maintenance DSR-2000. Magnétoscope numérique, gamme
%professionnelle. Sony France, Paris}
%  \scholarshipentry{Déc. 2001}{Maintenance DSR-300/500/130P. Caméra numérique, gamme
%professionnelle. Sony France, Paris}
%  \scholarshipentry{Déc. 2000}{Prise de son – technique informatique musicale et système de direct to disk. Chromo-management, Toulouse}
%  \scholarshipentry{Déc. 2000}{Vidéoprojecteur mono et tri-canons à focalisation électromagnétique. Barco France, Paris}
%  \scholarshipentry{Mars 2000}{Base de châssis magnétoscopes. Philips France, Paris}
%  \scholarshipentry{Mars 1999}{Base et principe téléviseur. Philips France, Paris}
  \scholarshipentry{1997-1998}{Formation système de détection et moyen de traitement. Ecole de Formation des Sous Officier de l’Armée de l’Air, Rochefort sur Mer. \textbf{Niv 4 (bac)}}
  \scholarshipentry{1995-1997}{Formation technique (niveau bac), mécanique, électronique et électrotechnique. Ecole d’Enseignement Technique de l’Armée de l’Air, Saintes}
  \scholarshipentry{1994-1995}{Seconde option Technologie des Systèmes Automatisés. Lycée Henri Loritz, Nancy}
\end{scholarship}
